嗰條黃美棋真係好撚扮嘢

做乜9成個智障咁

睇錯邵美琪

得佢細個張大波圖J得下

圖

30歲都黎緊，仲喺到扮可愛
成個弱智咁

我屌哂你地個份

屌條撚咩，人地日日同條仔啪
你就繼續打J啦

True

而家又唔覺有咁既級數 個時係唔係攝左少少野?
不過佢d 表演都幾誇張咁 綜藝還好 拍劇應該會轉台

啱呀屌 睇撚到燥

好gfable

而家唔啦
以前細個就話天真可愛
而家睇落19 到

真人好nice 好gfable

佢最中意同男友周圍旅行，掛鼓咁影相。
情侶間咁做，ok 。
擺上網講，真係好核突。

之前有套佢同胡仔去玩鐵人賽，著住T-shirt好密實但玩緊嗰陣有一兩個鏡頭都見到

之前睇攝太帥，已經覺得佢好假

假能到仆街既死港女

假到真係想摏9佢

其實佢仲係咪想喺娛樂圈撈
睇完仲會有男fans

佢真係以為自己係女神咁

屌佢老味廿幾歲學人扮𡃁妹 勁大個蝴蝶結係頭頂

關我撚事咩

唔知邊度素顏 假撚到

影到好似化哂妝 但又好自然

佢指個素顏係冇用eyeshadow

法官大人，我屌

細個就得意 好有觀眾緣
點知大咗真心想吐 睇佢即刻轉台

掛鼓

倒米

乜都紋晒落塊面度 素咩顏

嘩屌佢啲腳趾甲好撚污糟

最弊佢仲以為自己好細個

我嗰陣睇完片都覺得好核突，根本呢啲野唔應該擺出嚟比人「欣賞」，肉麻當有趣，佢地情侶間嘅野留返私底下睇咪算囉

我屌埋你地果份

不過認真，佢真係愈大愈柒，覺得佢越嚟越似呂珊，搞到j唔落

原來UC Berkeley Econ grad
點解要返香港發明星夢

屌你老母

睇左淋冰水個段 係幾撚大波

讀berkeley撈娛樂圈應該係撈知名度再入大公司做

有奶便是娘啦

想屌

好似好撚大波喎

Btw我屌

一睇就知攝撚咗野啦
成個pad樣出晒黎，側邊無肉
話大波嗰啲係咪中學雞 青頭仔？

上面果2張睇落冇乜波咁

好假

下次狗仔式影相

利申：唔屌

法官大人

以前睇呢張覺得好正
而家覺得成個賓賓咁

幾廿歲人仲係度扮cute

不嬲都覺得佢好撚樣衰
終於有知音人

扮嘢都算，成日收收埋埋，唔show 下副body

係咪真係大波呀

好少港產大波妹
珍惜下

咪又係紅唔起 有撚用咩
做暗星就有佢份

記得你好憎佢
佢身材係有啲料到嘅，之前睇誇極限大挑戰見佢著黑T包實哂但偶然一兩個鏡頭影佢烏低少少，對波好跌蕩 但頂唔順佢啲妝同造型，好俗，同埋佢近排簽返tbb拍劇，咁嘅款有咩劇啱佢

佢成日收收埋埋

不了

以佢對車頭燈 洗春咁煩咩

性格閪撚到

港女嚟講都算大波啦 仲想點呀

佢同李蘊邊個 啲?

做雞啱佢

欣宜仲大波

好撚正

啱呀得對波大有撚用咩 扮撚晒野

真係眼火爆

有錢其實唔難入

明明賣點係波但少少都唔露

想紅都難，依家成27再唔露就唔洗啦，對老女人冇興趣

話唔定影晒呢
只係掛鼓式擺左上網。

得對波大有撚用咩？

成日收收埋埋

槍打出頭鳥
逢紅必反

係唔難入 但至少都有個名

有d似

作狀作都想轉台

十萬分認同

露又話人雞，唔露又話扮撚晒野

所以我一向都唔話麻友係雞

有紅到？

所以咪話大波又唔露扮撚曬嘢囉
有幾難明？

入得呢d U都有返d家底
做下明星仔賺錢買花戴啫

佢公屋妹咋 你估佢好有錢咩

好酸
見人UCB GRAD就話好易入啫

係公屋妹
以前同佢一間學校
串過馬撚
所以好憎佢

見過佢 塊面西到 個樣好似高人一等 睇你唔起咁

終於揾到知音人 扮曬青春少艾咁真係屌唔落

好似係讀寶覺中學？

除咗消費芬女個角色同對波之外真係一無是處

真係頂唔順先上嚟開post搵人一齊屌

係公屋妹讀到咁勁都番黎做娛樂圈
真係讀屎片咩

有朋友識佢以前男朋友，話佢以前個陣貪個男仔有錢先一齊，再之後比另一個更有錢既男仔追，佢就跟左個個更有錢既男仔

我朋友同我講，呢條女....

人哋踩親你條尾咩

攝太帥啲語氣唔知做乜
明明做個主持乜柒都唔識好似高高在上咁

掛鼓張相太核突，
頂唔順
一般普通人會咁影相咩

上次咁岩一齊落車望左佢一眼西口西面
以為自己大明星

Who?

老老實實又真係識佢老鼠，
就咁睇張相會覺得係一個睇完都冇印象嘅人，
只係覺得唔明點解而家乜人都要擺上黎公審

唔撚好笑呀 收皮啦

請好好珍惜本土大波妹

lm

4字頭都黎緊

塊面又方又大 幾多粉遮都無用

聽到把聲真係想大巴大巴車落去

仲要扮撚曬處女先好笑

對大眼仔見到就唔開胃
拍hktv d劇假到爆
仲話童星

未有受港視不獲發免費電視牌影響的黃美棋，工作至今仍排得密麻麻，未知是否樹大招風，昨日有報道指她犯眾憎兼見高拜見低踩，後來更因為私下接job而令前經理人Chili先減薪再離職，Chili接受周刊訪問數臭美琪。
昨日美棋BB接受電話訪問時說：「好無奈呀，睇完報道我都有諗自己係咪咁乞人憎？應該叫啲朋友unfriend我，點解要咁樣講呢？佢講嘅所有嘢，我真係冇做過，所有工作嘅嘢，都係畀晒公司去跟。」她續說：「我同公司亦都有溝通過，公司都好信任我，我都有啲安慰。」至於會否致電對方了解？她則說：「有一刻諗過打畀佢，但係我覺得佢唔會聽，因為喺佢嘅角度，件事係關我哋嘅事！」
採訪：張曦彤

佢幾年前已經係犯眾憎

被嘲借病母上位
芷晴嬲爆美棋放毒針

娛樂要聞

黃美棋和黃芷晴被視為港視孖寶，經常結伴出活動搵錢，但原來私底下面和心不和！有指美棋BB經常在背後講芷晴壞話，覺得對方靠父蔭，還借母親患病做宣傳，據聞芷晴為此大發雷霆，昨日她在電話中承認有聽聞對方講自己壞話，曾為此事唔開心，但美棋為保形象則矢口否認，並謂：「咁缺德嘅嘢我點敢講？」小花內鬥，頓變羅生門。

【第2宗罪 拒同𢱑銀】
經常拍檔搵真銀的美棋（左）與芷晴，原來面和心不和，經常面左左。 資料圖片
一向予人好pure好true的黃美棋最近接連惹是非，有指她犯眾憎，經常見高拜見低踩，又私下接工作令前經理人Chili被炒，美棋在報道出街當日淚眼漣漣以示清白，但晚上出席陳曼娜生日派對卻開心狂歡，被人唱爆好好戲！

「唔知點解咁講」

據一位幕後人員透露，美棋BB向來是獨孤精，與「勁敵」黃芷晴更早傳心病。有指向來受高登仔力捧的美棋自覺憑實力上位，所以一直看不起一班星二代如芷晴、姜麗文（Lesley）、姜文杰、陳宇琛等靠明星父母入行，當中最眼紅芷晴有老竇黃日華事事撐腰，劇集一部接一部，還能經常跟自己一起出席活動。
有人曾見過二人合照時，美棋BB刻意用身體遮住芷晴半邊身，還會借故攝在中間位，不讓芷晴企正。另一次活動上，有線原欲一起訪問芷晴和美棋，但芷晴正接受文字記者訪問，美棋不耐煩，竟然發𤷪𤺧說：「唔使等佢啦，我自己嚟。」但由於不想斷自己米路，所以兩人一直人前扮老友，私下就面左左。
不過芷晴最忍無可忍，是被美棋說自己借媽媽梁潔華患癌事件周圍宣傳，芷晴覺得受委屈，嬲到爆向身邊人狂呻。芷晴昨日在電話中直認說：「係有聽過，但冇乜所謂。」好嬲？她說：「有啲唔開心，唔知點解會咁講，最重要屋企人健康，其他我唔理。可能係一個誤會，媽咪去年12月尾發生事（患病），但大家都係2月先知，所以冇可能係宣傳，記者朋友問都係關心，我咪照答。」有否質問對方？她說：「咁又唔會。」當冇事發生？她說：「係囉。」她表示未曾聽過美棋說她靠父蔭，但仍澄清謂：「我真係唔知佢有冇咁講過啦，可能真係有人咁覺得，但我真係想靠番自己實力，話畀人聽我係做得到，唔再係靠爹哋幫我。」

【第1宗罪 冷嘲熱諷】
有指黃美棋暗嘲黃芷晴常借母親梁潔華的病情博見報。
資料圖片

【第3宗罪 死霸佔中】
出席活動愛企中間的美棋，被指經常攝位擋人出鏡。
資料圖片

【第4宗罪 隨時變面】
中午見人時仍然淚漣漣訴苦的黃美棋，晚上即笑盈盈出席陳曼娜生日會。
資料圖片
暗示難成好朋友

對於傳被攝位，芷晴哈哈笑說：「我又feel唔到，我高啲企側邊冇所謂，而且我係後輩，佢出道咁耐。」問見面會否尷尬？她說「唔會，私底下冇乜嘢。」芷晴直言與姜麗文較合拍，她解釋：「可能Lesley鬼妹仔，份人熱情咪同人快friend啲，加上我哋住得近會約出嚟食飯，我同美棋可能都係較慢熱。」言下之意似暗示二人難成好朋友。
另一邊廂的美棋昨日離港，她透過短訊否認放毒針，並說：「梗係唔真啦！其實佢媽咪身體唔舒服已經好唔開心，我唔覺得任何一個人會用呢樣嘢做宣傳。加上自己都有媽咪，咁缺德嘅嘢我點敢講。」她強調與芷晴關係冇問題，還將是非轉向港視開台，她說：「可能HKTV快開台，所以呢排好多憑空想像，幫我哋秘密宣傳。」
採訪：魯吉、嵐山

同黃日華個女不和

一向唔鐘意佢

你係男友想唔想有條女比你咁玩？
我諗佢響床上乜都肯玩